仲多唔多人用交友APPS?

格黎POST話依家多人用過以前。

係未真？

有冇咩成功例子？

Hi👋🏻
我叫呀May呀
你做緊咩㗎😄
我平時鍾意行街 你呢？🤔

其實我好少用呢度🙈不如wtsapp 傾呀？😝

依啲對白好經典

有用
用黎搵SP

之後就約你去做美容

搵到嗎？

所以諗緊仲多唔多人用
但見有絲話仲多

想揾另一半，未用過
申：巴

一見轉就唔撚理佢

玩得多都厭啦

其實啲相係未真？

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

近排好多女ibank 女做投資/風險管理

nice

汁過

唔知有冇人識返男仔傾計（非GAY）

我啱唔啱你?
申︰巴

maybe有人幫襯

好易

女仔會遇到美容鴨😢😢😢
同個男仔傾傾下話帶你去做facial
H

我係旺角附近返工㗎，附近都幾多嘢食😋

不如交換加Whatsapp Chat我都想搵下真心真係傾得耐既朋友🙈🙈